Kommi表示:“我们预计不会对该市的信用或债券评级产生任何实质性影响。” 洛杉矶市停止支付Ash街101号的租金，Lisa Halverstadt, 2020年9月2日，圣地亚哥之声 
 作为总检察长，她的个人感情与她的义务无关。 观点:看看卡玛拉·哈里斯在跨性别和进步问题上的记录——事实是重要的|瑞秋·罗斯·勒基| 2020年8月19日|华盛顿刀刃报 
 他们迷失了方向，质疑自己的人际关系和教育，几乎无法通过课程。 Z一代受到了气候变化的“创伤”，而他们是对抗气候变化的关键 
 西蒙斯基金会的资助决定与我们的报道无关。 《杀死引力幽灵的物理学家》|托马斯·勒顿| 2020年8月18日|《量子杂志 
 然而，正如我们之前提到的，正面是开放的，从而让佩戴者保持他的视觉方位。 了解你的古希腊头盔:从阁楼到弗里吉亚|Dattatreya Mandal | 2020年5月19日|历史的领域 
 其他的则很难识别，因为它们会与土壤中的其他含氧分子发生反应。 火星上的甲烷:生命还是气体? 马修·r·弗朗西斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 它们的衰变过程中没有充足的氧气供应，产生的是甲烷等碳氢化合物，而不是含氧分子。 火星上的甲烷:生命还是气体? 马修·r·弗朗西斯| 2014年12月17日|每日野兽 
 由于电影以奥斯卡·辛德勒的名字命名，奥斯卡·辛德勒可能是其中最知名的一个，但还有很多其他的。 喀麦隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 洛根现在认为，超过95%的球果树都受到了感染。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 正如《哈佛深红报》(Harvard Crimson)所指出的那样，伯恩整个下午都“承受着哈佛攻击的冲击”。 当西点足球变成致命|尼古拉斯·米尔斯| 2014年10月30日|每日野兽 
 要绝对避免那种紧抓着声音，或试图用任何压力来推动音调的感觉。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 其中一个相貌出众，仪态端正，比另外两个人走得稍早。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 从几扇门里又出现了一些人，其中一些人风度翩翩，说明这地方有军队驻守。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 我的心恨恶你的月朔和你的节期。这都使我烦恼，我担当厌烦。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 他这样做了，在港口竖立了一个美丽的十字架，上面画着法国的纹章。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种